A0嘅你入一入嚟

有精神病好心就入青山啦
好人好姐點會A0
你A0得就代表你唔正常，畸型啦
乖乖地入青山咪出嚟嚇人啦

講完
你地可以出返去

真好人好者點會a0

屌你老母

入青山啦

搵唔岩咪A0 lo 亂9咁拍拖咩 曬大家時間

真

對唔住我唔敢入青山 點算

冇人要就冇人要啦

施興講得岩 我呢d死毒撚都有女啦 A0肯定係死畸形

唔到你揀

好多靚女都A0 有咩問題

應該唔會過30歲都a0掛 好多連登仔分分鐘40歲都a0

冇咩事我出返去先啦

認真，出面大把onon99 都有女
正常既反而A0，代表乜？

利申A0

好酸

啱

利申：A09

A0
樓主可否同我拍一日拖等我變A1

跪喺度喊緊

利申:a0